有無人同我一樣 從來唔會喺一億果啲六合彩jackpot出手？

屌你呢啲大彩池
實會好多人走去買
話就話一億，但通常都會幾注中
分一分已經無左幾千萬
中到你都喊三聲啦吓嘛
我自己既心水就係會4m-7m就係入手好時機 較大機會一注獨中
再多都唔會考慮
利申：未中過

一億會多人中
你一生人中頭獎既運可能就係得一次
你寧願買大jackpot同人分 定買少幾千萬可以自己要晒先

冇呀 有咩問題？

都唔知你做乜

你覺得我知你做乜？

邊位連登仔響蘋果動新聞返工？

六合彩最少都800M
4-7M你點出手

分少幾千萬都仲有幾千萬喎
都仲好過你一注中幾百萬
logic failed

我講緊4000萬-7000萬

原來打少左個0
不過六合彩無4m頭獎 正常人應該get到我係想講4000萬而唔係400

中過三四次二獎 都係冷門無人買個陣先中

醒目

中三個字先算啦

實中咁講到

Signal wong真係痴線 咁撚冷血
以為自己大明星咩

唔識英文就唔該打返中文喇

6注中
派得果16m
信我咪發達囉

仲要死撐打錯話打少咗，又會咁撟兩個數到打少個
仲有4-7千萬唔可以有幾注中㗎，條友正白痴

一時打錯同唔識都分唔到你仲叻啦
真係唔識既話就當1m係1萬啦
會唔會咁搞笑左當左1m係1千萬呢
咁唔make sense 唔係打錯係咩
不過咁，睇睇你個名 咩飛行者？
改埋啲咁撚中二病既名仲以為自己好獨到
都知你現實一定好失敗
鍾意老屈我死撐
想喺我身上搵自豪感優越感就隨便你啦
反正個事實就係本來頭獎最少都有800萬
依家中左頭獎既都係得16m
同我本身想講既40m爭左一段距離